[A/I] Chain Chronicle [46] 咪撚阻住我返工呀 屌你!!

Chain Chronicle 高登日服區

係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -

【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

最新資訊

冇

你要你既刑天 每日要OT
bell右bell左 每日O多d
he is OT mary 高登happy
外強內壯 我地跳多次

是咁的
雖然講過個ACC唔會比人
不過佢好似好唔想我個ACC放左係到咁,所以最後我屈服左比左個ACC佢玩
咁以後個ACC佢會全權主理,咁我唔知有冇人未DEL.又唔介意個ACC轉左手,可以留係到CURRY下佢
咁我亦比埋個高登ACC佢上黎,咁細佬正式引退,呢個ACC係CC POST入面既一切言論都唔關我事
多謝各位一路CURRY,唔介意就CURRY下佢啦
BYE ALL

矛人

you are ot mary

現充虎

咪撚阻住禾返工牙 屌你！！

瞓覺聽朝去搵天翔

又鳩

オレンジ幾正

腳趾變香腸？

睇3次加埋唔見左一個諭吉

我唔見左條鳩

芝心腸

有鳩的妖魔

有芝心

到底你做過咩黎

我都想知
星期一至五返工星期六開始腫

STAND 攻擊

食得架妹多

幅射

Yes日本好危險 請廣傳

個兩關80難度點過?我full team打到第4關已死

學姐一打10

係咪俾野咬？
影張相俾大天才遙距診症？

我食復活之果贏唔贏到,定係把5星武打唔打都冇所謂?

好明顯唔係俾新人玩架啦
你打主線升下rank先啦 打晒1,2主線未

愛していました
最後まで、この日まで

我個team係惠惠,智障,M騎,不潔 sup禍騎同5星男主

係 佢又唔算特別勁

1打完,2仲打緊

你玩左一個月都冇 有D關打唔到好正常

有冇大腿俾我過上級魔神

Yes
同埋個兩把爛鬼武唔要罷啦

agger

屌你老母返到公司2300

安全套

RIP

最新蕭析：大劉換咗腎又頂得幾年，唔死得嘅，唔洗驚。。。

仆你個街真係想燈死人

大劉rip

有冇多啲 好撚正

fnn好mk
fnn好撚mk

又屈 屌你老母

138352230

唔知你要乜 試下

嘩屌你竟然有百合

約左聽日面交

見到春哥立即性交啦

評論來一發

唔係要抵制小日本咩
日本都打算裝薩德系統

如果samsung 唔賣ram同cpu俾中國
中國會唔會陸沉

薩德系統係美帝造點解唔抵制美帝

雜種個女仲係美帝手上

刑天條女呢

我隻左手

企醬

瑪利

仲唔訓 你聽日要刑天架

屌你關80 lv

ni把禾灌醉

講自己？

Bb

成日係唔同post見到mk ni

你cd rom me

OT la

雞脾呢

系ni到

輾過

早起的fnn有女吃

失眠 dklm

fnn又有心事

下季又冇京阿尼又冇百合工房 搞咩

牛肉飯煩緊又有女送上門唔食

收工

ot la

座車返屋企

十一月尾京都有冇得賞楓

又去日本

有巨人有不起眼

【毒到咁】偷女神照片開假fb 坡男自演女神扮鍾意自己

LIHKG @ Android

乜野又 去都未去過

bb

黎個要點達成

三人連續開技有2nd chain x3

天天

yui
天天

扶他
舊年既參考返

即係實有 爽

住京都定大阪好 唔想搬酒店

我好似max chain一次就解左

住蟲蟲屋企

咪咁老定 天氣既野話唔埋
不過咁多個景點總會有一兩個睇到既

廢事阻住佢屌西

虫虫唔係名古屋

我諗住25去到3號

係地獄

個個都去日本

冇錢 唯有去日本

下季真係世界末日 又冇京阿尼又冇百合工房 點生存

屌你老母

OK

chu chu yeah!

要打3張魔神，哪打到

你急咩野

打齊咁多日就有一張
占卜師出早左都係得一張 唔會多

其實記得日日打嘅話係一定突得爆

太狂了

套紫羅蘭到底幾時出

總戰力跌2張 任務有3張

法國扶他真係好屈, 又去日本又去法國

強無敵

千人斬扶他

冇錢去發覺

最屈一定係時褲 成日屈人

老天應同

啲垃圾鬼佬真係
想屈我錢?
收皮啦垃圾

自己買完我對野
隔左一個禮拜話有問題叫我回水
睇都知你有景轟啦
買完野有問題會唔即時通知?
劉華.jpg
請開始你的表演

唔撚知仲以為你少林足球入面ge田雞
每秒鐘幾廿萬上落
先會咁唔得閒，出左事成個禮拜都唔覆
你呢啲技倆呃下啲怕事人就得
秦沛.jpg

今日同事請假,我幫手開門
黎做audit個妹妹仔
見係我開門就好緊張咁鞠躬講早晨
我笑一笑頭也不回咁返埋位
聽朝應該點回佢

愛戀沒經驗

記得起碼早半年book酒店

你嚇親人ja

個牙較好撚痛

今日放完膿
好治癒

我諗住依家卜 點睇

搵春哥幫你屌正佢

奶太多西?

講真差唔多

我想訓網吧算 自己一個住酒店好似好撚on9

商務旅館/膠囊啦 網吧嘈到on9

你道忌

尋晚kelly鬧得我好啱

dllm我一路都係一個人住酒店

搵條架妹食 然後上佢屋企訓

今日去field audit
去到禁鐘開門的係一個大叔
之前開門唔係佢
可能新請左個人看門口
咁禮貌上同佢講聲早晨
係咁兒鞠下躬
點知佢突然望住我淫笑住咁行走左
今日爽手做哂d野
聽日唔洗再去算數

你有錢

食家

你有女

好

🤔

點解我咁窮

撚有

再屈我一拳一件

劇場版sao d歌又幾正

劇翔版

個新同事想唔做 我好興奮

sao正

囝

yes

扶他又少個對手

我想問大家有無見過消聲

我要你少左對手

貝貝

係高登果陣佢已經潛左好耐
佢話自己係強國讀醫，我地又成日天滅中共
我懷疑佢已經俾強力部門挾走左

有聲

please me!

我有老婆ga la

so?

YO

你又唔係妹妹仔

我係

人地十幾度都短裙牙

我摟屌裙

ok
上黎audit

ok

強

食咩好

tam

女體盛

真shit

哈迪斯

食伯邑考

北韓宣布暫時禁止所有馬來西亞人出境

07.03.2017 11:02

北韓與馬來西亞因為金正男案引發的外交風波升溫，平壤政府在驅逐馬來西亞駐北韓大使的限期屆滿後，再進一步宣布暫時禁止所有身處北韓的馬來西亞人出境，直至在大馬的北韓官員及公民，安全得到全面保證為止。大馬駐北韓大使館昨晚已經啟動應急機制，燒毀使館文件及搬運行李，今早更將使館的大馬國旗及東盟旗幟降下，三架車之後離開使館。

繼大馬政府驅逐北韓大使後，北韓昨日亦將大馬駐北韓大使列為不受歡迎人物，要求對方在今早十時前離境。大馬外交部說，早前已經召回駐北韓大使，他目前身處國內。至於被大馬驅逐出境的北韓大使姜哲，午夜抵達北京，預計之後會坐飛機返回平壤。姜哲昨日離開吉隆坡前，批評驅逐令是極端措施，將損害北韓與大馬的雙邊關係。

唔俾走

港鐵多條路線近年超負荷，繁忙時段載客率均超過100%，每當繁忙時間，車廂擠至月台也排滿人，不過港鐵最近將矛盾指向背囊客，近日拍片呼籲乘客上車後除下背囊，免阻礙其他乘客，惟短片上載後，引發公關災難，不少人批評港鐵帶頭公審背囊客，有網民更發動「戒背囊 齊拖喼」行動抗議。

港鐵上周四上載此片段，將背囊客形容為「武林高手」，會使出4種「孭嘢招式」同你過招，呼籲他們「#搭車要識Do，放低背囊，#咪做碰碰車！」hashtag更稱背囊客「#勁過排雲掌風神腳 #一招即KO」。

知名博客林忌昨晚在facebook出帖，批評港鐵出廣告，攻擊孭背囊為「搭港鐵最怕」的行為；為保障各位有需要孭背囊的港人，「奉港鐵的呼籲，大家請改為使用行李篋，齊齊拖篋！港鐵的高層為保障走私賊的權益，一定唔會攻擊你哋，請放心拖啦！用手推車或者改裝的BB車都得o架！仲有優先電梯坐添！」

琴日先比個仆街呀叔用背囊阻撚住我 條仆街揹一邊唔揹一邊 一個人霸兩個位 勁撚仆街

訓到1點自然醒，爽

應該按行李體積每平方厘米收車錢

痴撚線凍飲唔俾袋

環保撚翻鄉下啦

環保d咪幾好 都唔知要個袋黎做乜

ok我番日本

你買多一個餐拎下咪知

on9 毒撚點會買多過一個餐

日本仲撚多膠袋

肥仔咪會

唔係話兩杯或以上就比袋咩

勁on9
不過我樓下照俾好彩

買一個餐都要用曬兩隻手

學生搭地鐵都要戒背囊

係 我以前唔拎袋

堂食

堂食關個袋撚事

買a1果陣見條友一個包比一個袋就覺得好on9

飲哂先走

隔離有人話凍檸茶定凍奶茶D奶同糖就咁倒轉放上杯面俾你無袋
笑撚死我

前袋未聞

仆街隻牙好似又痛

即係肥婆肥佬要比雙倍車費

學生要改拖喼返學

咦 犬神貓山完左

背囊/行李可放地下
肥婆/大媽坐兩個位，可唔可以分拆堆肥膏放地下先

由警察員佐級協會創會會長譚惠珠牽頭成立、支援受佔中期間執勤警員及家屬的「敬言仁基金」，早前為因毆打曾健超而入獄兩年的7名警員籌款上訴，有16名演藝界人士和機構合資捐出7,777,777元，當中包括外號「洗米華」的周焯華、中國星集團主席向華強等江湖猛人，惹來外界非議。譚惠珠早上接受港台訪問時透露，己經「懇辭」其中3筆來自演藝界的捐款，但肯透露對方身份和金額，「相信就係議員及傳媒有討論嘅捐款」。

譚惠珠稱「敬言仁基金」本月1日才成立，很多事仍是「摸著石頭過河」，每一步都要檢視法律上是否容許，她強調基金收益主要是用作支援七警及其家屬，強調目的是為幫人，希望可以低調行事，加上七警案仍在進行司法程序，基金會並無參加或舉行任何撐警活動。她又透露，基金目前籌募到的捐款約有2,000萬元，並懇辭有懷疑的捐款，以免被炒作。

《頭條日報》引述基金董事會成員梁智鴻稱，基金設有法律小組和撥款小組，但至今未開過會，不少細節仍要再詳談和考慮，重申基金是獨立運作，與警隊無關，捐款將以機構名義捐出，基金會並無詳細研究捐款人士的身分。

用黎掉垃圾都用唔晒

點解百合姬唔整d志村貴子果種百合出黎 依排果堆新野真係唔係好掂

塞埋你自己入去

塞左你先

一齊

《安達與島村》能遇到這部百合輕小說，絕對是全人類的榮幸啊！

入間淫間

「こういうのが初恋なんだなって、思いましたっ」
いつも背中を追いかけていた、あの人への『憧れ』。
夢の中で一緒に過ごした、海辺でのあの子との『友情』。
傷つけてしまったあの人への、伝えられない内緒の『想い』。
私の好きな人は、私以外の人も好きなのだろうか。
たくさんの人と物の中で、その女の子を好きになっただけ。
もどかしい想いを描く、少女たちの可憐な物語。

電波佬做乜寫咁多百合

永續SE

全球仲癲

百合無限好

doriko作曲幾強

原來都幾多人唔鍾意煩膠ntr

屌大佬條mk煩到

我見佢都排得幾前仲以為好多人鍾意

百合牙少女漫畫呢d日本仔好似睇100年主流野都唔厭咁

好難頂

硬係要放d mk入去

原來citrus有中文名

放mk都算 煩到咁第一次見

yes 成日懶係睇穿哂d野咁出黎刷存在感 屌你老母可唔可以快d比人打死

應該兩條仔一齊退場直接玩百合

佢想做到淺色頭髮條女覺醒打柒個mk掛
不過佢可以再拖耐d

屍屍

cls

收到風隔離team遲過我入果d人都有得升職

公平咩?

囝定囡

你都統治晒全公司d女做左暗boss仲想點升

一個男一個大陸妹

痴撚線 公平咩

公平咩????????

有西面照住咩都夠la

佢條廢柴自己都搞唔掂

上去幫大介彈琴果個まらしぃ真係幾勁

成日覺得佢好似GARNiDERiA條仔

我唔要我升職 我要大家一齊冇得升

不認識

G持

條友做左半年就升 我做左成年連人工都冇得加 係咪弱智 我屌你老母

請珍惜扶他

支持轉工

等我屌柒西面一獲 要求升職加人工

9k

支持扶他光合作用

又冇野做 你問我答

幾時帶團？

老實商人楊受成做過d乜野令到佢d捐款打回頭

信你地都on99
出到黎一個人都見唔到

SAO首longing咁似kalafina

仲唔走

出年新年即刻屌佢老母

神作火紋

應該係2珠下話 咁永動唔到

俾d時間老任

佢捉緊一盤好大既棋

業界良心
client side抽卡

超佛心
唔使刷首抽
想要乜就有乜
0課都屈到課金獸機

垃圾cc學下人啦

一出就有專武

但放送個日睇唔勁

樹脾講左3年都未出

達哥又收唔到錢

扶青不如開台賺錢

唔記得要清天魔體

要打20幾場cc,好充實

幾時完

後日

垃圾屍屍學下人地雞煲幻想3周年啦

諗到遲D3天魔X3AC就棄左驚

m

黃腦：正

m都唔足以形容個程度，要用好撚m

人太毒冇野做所以先咁樣玩屍屍

日本24小時通宵營業食肆逐漸消失

23854.37
全副身家

有錢過我

壕

多我成倍

rich 有5位數身家

CLS

任地獄

j2 台妹遊沖繩

女仔都大食過我

是食女的賽後報告嗎

不愁冇女鴨

飯後報告

強國D老翻分分鐘質素仲好過佢

慳唔少

可以2個人食一碟

咁雞脾呢

啱啱先放工

你以後唔洗返

好撚正

10點先收都試過啦，我仲有咩好怕

4! 要刑天

咁聽再刑天啦

日殘酷調查「顏值高也會看膩」 正妹嗆：醜女連看都不屑

LIHKG @ Android

一溫書就想訓教

訓

網傳九巴車上電視6月停播 RoadShow路訊通：不予置評

支那上唔到pixiv

翻牆啦

肥媽fb一張相就呃左幾千個angry

講還講

花jer唱千本櫻把聲好似陰陽座

佢貼左張自拍照手持atm 過數單
叫網人一齊捐錢比七個黑警

一聽就知佢係肥婆

醫事專欄：《有數得計》

「黃女士，你之前情況尚算滿意，但今期不單止血壓升高了，膽固醇也同樣超標。」

「唔係喎，我感覺良好喎。」

「如果有定時服藥，血壓和膽固醇理應受到控制，就算病情有變，指數也不會話升就升，是哪裏出了錯？」

「沒有出錯，黎明前永遠是最黑暗的，之後便一片光明。」

「吓？」

「充滿哲理吧，你們西醫當然不會明白。最近我遇見高人，他參透天地宇宙玄機，並將其融入醫理之中，蓋人體是個小宇宙，會隨着天地的韻律運轉變化。高人幫我執藥和教我食療，還說血壓、膽固醇等起初有所上升是正常的，到啲內邪發晒出嚟，便能正本清源，從此不用依賴西藥。」

「我建議你服藥，是希望減低心血管病的長遠風險，而且有數得計（ 打開手機 )，根據 Framingham Cardiovascular Risk Score 的 app，綜合閣下各種個別因素計算，你十年內罹患心血管病的機會率估計是 22.6 ％，若果血壓控制得宜能將其減至 13.7 ％，進一步降低膽固醇的話，患病風險更會跌至 10.2 %。」

「我上網查過，你開給我的血壓藥能引致敏感、咳嗽和影響腎臟，降膽固醇藥更恐怖，會影響肝功能和肌肉。高人也說食西藥只是表面上撳低啲數字，五臟六腑卻不斷受到破壞，是掩耳盜鈴、百害而無一利的做法。」

「黃女士，你都沒有敏感或咳嗽，而且每次覆診醫生也會檢驗你的肝、腎和肌肉酵素。其實藥物副作用也有數得計，機會率少於 0.01 % 可列為『極罕見』；不高於 0.1 % 是『罕見』；不高於 1 ％ 為『不常見』；不高於 10 ％ 為『常見』（ 再高便很難接受了 )。
作為醫生，我們對任何治療也持開放態度，不論主流抑或另類療法，但請先拿出實質的風險及成效數據，好讓我們與病人有數得計；沒有客觀數據， 哪管說成天地玄機、天花龍鳳、天花亂墜，也實在難以叫人收貨。」

太多把聲唔知邊把係堅
粗粗地最似本體把聲唔似肥婆wo

天才vs高人

佢生放送把聲一聽就知肥婆 仲要咁好氣

可能gem

水樹奈奈都好好氣ga
唔一定肥婆

有一樣野西醫一定醫唔到

人蠢冇藥醫

一想起再累也是要做人

不開心就找醫生

做愛咋你

典解A雞B套劇d選角咁柒

春

刑天絕對時間

以佢既人氣同聲底冇op同ed唱我覺得好奇怪

長清高人開台

返緊工牙

可能自己拒絕
唔出樣都唔會唔比佢唱
反而會懶神秘吸到金

我覺得佢係大肥婆

連96貓依d究極mk都毀滅大家既幻想咁出樣

有線新聞 i-Cable News

【完整版】
【港鐵賺逾100億 料再提供即日第二程九折優惠】
港鐵公布業績，去年盈利約102億元，較前年減少約兩成。根據現時票價調整機制，需要撥出部分利潤，連同去年事故的罰款，向乘客提供即日第二程九折優惠，估計優惠為期四個月。港鐵主席馬時亨稱票價調整機制檢討後，不會有驚天動地改動，有議員表示失望。

#有線新聞 #港鐵 #第二程九折優惠 #業績 #可加可減機制 #未減過

これが わたしの嫁入り

好想訓覺呀
唔想失眠呀

Lefty hand cream幾時出樣呀

好想屌西呀
唔想訓覺呀

還要生活 別再三失眠

MK

矛夜更

mk jai

食完薯片訓

刑天=宅hin

死泡菜野,bbq仲好食過你

757ｄ

我食開呢隻

mk企

有次買變左薑味

叔叔

不愉快

社畜

又炒場

西面又射波

好撚眼瞓

是但 都冇野做

曾俊華而家唔好味
BBQ都係Lays正

有邊日唔炒

琴日

我同琴日一樣時間出門口 今日慢過琴日7分鐘番到公司

星期三係唔應該返工 成個星期最辛苦依日

星期一至五都唔應該番

現充唯可唔可以轉掛凱恩

唔返工無錢又無野做 咁又唔得

支持扶他

Chu chu yeah

日殘酷調查「顏值高也會看膩」 正妹嗆：醜女連看都不屑

月餅

識食lays一定係食sour cream & onion

我都係月餅

咁我真係唔識食 呢隻我覺得好臭

「美女進公司8個月了，該學的東西都沒學會；犯錯只要說對不起就會被原諒。但醜女一個月內沒有進入狀況，絕對會被上司痛罵。討厭這個看臉的社會啦！」

我做左兩日做錯野都比人屌

4!真不會享受.jpg

沒有嘗試過的薯片，我都想嘗試一下。

睇下個老細係男定女啦
上司係醜女既話
醜男同美女都死梗

日本有幾多女可以做到上司?

Lays一定係食原味

我來縫！

強翔

沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下

四包血

日啪20排止痛藥

尖沙咀間VCD舖執先定係佢死先

點解acc可以咁撚煩 唔講以為d錢係佢個袋度拎出黎

同你講撚左temporarily close又話依家開番 我屌你老母你唔識英文牙?知唔知乜撚野叫temporarily?依家開番又有乜問題

屌你老母真係哂鳩哂我d時間

他知道，哭是沒有用的。

屌你老母一件衫賺成舊水同我拗6 7蚊數 弱智?

食水好深

出面果個咩肥婆youtuber post 我地食得仲深過佢

唔係點出糧俾你牙

好撚煩 claim一次錢搞成粒鐘

一個月做5萬美金生意佢出1萬蚊糧比我 冇雙糧 花紅仲要睇業績

我來打!!!

喬裝

好想食tam jai呀dllm

成日食完野就好易肚痛係咪去睇下好🤔

係咪食完真shit

我一陣就食 屌你老母

寄去日本dllm

哭是沒有用的

唔係，
係有時完食野會好唔舒服，
成日去廁所

垃圾譚仔野飲少甜少冰要加錢

真？

蟲清

唔食譚仔

北韓領袖金正恩長兄金正男上月中在馬來西亞被刺殺，至今事發多日，金正男遺孀及其兒子金韓松一直無露面，動向及安全為外界所關注。今日凌晨，YouTube出現一條短片，一名自稱金韓松的男子現身說法，自稱正與母及妹妹生活。有脫北者代表證實男子確實是金韓松。

短片長約40秒，片中男子稱：「我叫金韓松，是北韓金氏家族的一員。」然後展示一本護照，但其個人資料被遮去。男子其後續稱：「我父親數日前被刺殺，現在我與母親和妹妹一起生活。我很感激...」其後他的說話被刪去，嘴唇亦打上黑格。最後他以「希望我們能盡快好起來」作結。

報道指，金韓松現正受一個名為「千里馬民防」（Cheollima Civil Defense）的秘密組織保護。該組織在官網指，金正男家屬上月向組織求助，要求協助逃離並提供保護。現時一家三口已被送至安全地點，該組織感謝荷蘭、中國、美國和一不願具名的國家，指4國協助保護金正男家屬。組織又指，今次是第一次、亦是最後一次就這件事發聲明，不會透露金正男家屬目前的下落。

馬來西亞警察總長卡立回應傳媒查詢指，警方未曾聽過該組織，但警方有辦法聯繫金正男家屬。

放

開

我都係
睇過天才話咩腸易激綜合症
即係腸胃敏感

屌你新映開完優先場而家走去出優優先場

咁仲成日去日本

有關係？

最近，專欄作家馮睎乾稱灣仔再興為燒味界「澳牛」（澳洲牛奶公司），指「兩者都客如輪轉，經營方式亦似，同樣係座位有咁窄得咁窄，落單有咁快得咁快，食客永遠點相同嘅嘢」、「再興阿姐阿叔，論傲嬌程度，其實比澳牛有過之而無不及。」這間店在清朝起已扎根銅鑼灣，曾是「車胎人美食推介」，歷經四代人，不少人為燒肉、叉燒慕名而來，叉燒堅持無鬆肉粉，蔡瀾等名人經常幫襯。我們在平日放飯時間實試這個光速餐，看看是否能匹敵澳牛！

我們中午十二時半到門口，已有六、七個人排隊輪流入座，等了十分鐘便成功入內。餐廳內擠得水洩不通，伙記着我們到中間位置等一等。「無位坐嘅？」我心想。「你一陣坐這張枱，看下想食甚麼，一陣間和我們說。」伙記說。上一枱客未埋單，伙計已着我們在旁邊準備。不用三秒已迅速坐低，伙記便催單。「三寶好不好？叉燒油雞燒鴨三寶，最多人叫的。」我問，可不可以兩人分享食？「繁忙時間通常都一人一碗，或者叫個雲吞菜湯、魚蛋菜湯都得。」我們最後叫了一個三寶飯及老火湯，盛惠46元。「一個三寶飯。」伙記向着切檔大叫，話都未完，轉個身已上菜，以秒速計算，快到連攝影師以為送錯單，完全沒有心理準備。一張枱平均坐5至6人，坐得很擠迫，吃時雙手亦不敢伸開，深怕會碰到鄰座。身後不斷有人穿插，要左閃右避，伙記說話很急，但態度正常，食了約十分鐘，一見我們拿起銀包，連埋單都未講，店員就叫機：「跟着入來，三位準備入來。」

「我們三秒鐘上菜便有飯吃，客人最好在五分鐘可以完成。香港人一向都是快靚正精神，有拼搏能力，令到我們不斷衝衝衝，不斷gogogo。」再興負責人周巧和解釋。粗略計算，店有九枱，一張枱平均坐6人，若以每人平均食15分鐘、平均消費$50計算，單是放飯時間的兩小時，已有過2萬元多生意，可想而知流量有多大。「我們有十幾個員工同一時間工作，有一定流程，一個裝飯，一個包裝，一個裝豉油……工序分得好細。我們每日賣千幾磅豬肉，好厲害，但具體營業額便不說了。在這裏工作是汰弱留強，如果伙計跟不到我們模式，便自動會走，所以這班伙計已跟了我們幾十年。」她說。不過，客人食得擠迫，店員總是催催趕趕，談不上服務可言。她直指，「我們賣30幾元一個燒味飯，但坐得不舒服，出面賣50幾元，可能會坐得舒服，看看價錢就知，大家心甘情願。我們不是頹做，無所謂啦！香港人能屈能伸。」

再興燒臘飯店
灣仔軒尼詩道265-267號地下C座

我諗我都有機會

香港有三份一人有 好閒

我都好激 一食辣野就痴屎

痴屎

痾屎

春哥

痾啲屎好痴

最初滴淚真係好sad

放完假唔想番工

辣依d野係弱者為左表現自己先食 我唔需要

呼吸一閉起 彷彿可以飛

on9

ドアを開ける右手 わきたつ胸の波紋
ほらまた来る こみあげる

因為香港社會呢 就好撚保守既

教會話未結婚唔可以扑野
連登仔話老婆要處女
老母又教落扑野係蝕俾男人

所以港女咪唔識享受性愛囉

又右手又胸又波你仲唔係又食女

香港大學醫學院發表首個全港性病普查結果，發現過去1年有性生活的年輕女性，即18至26歲，感染性病衣原體的比率高達5.8%，即大約100人有6人感染衣原體 ; 年輕男士、40至49中年女性，感染率亦達5%和4%。

港大醫學院家庭醫學及基層醫療學系臨床副教授黃志威指，大部分人衣原體感染無病徵，但女性感染可至盆腔炎，嚴重甚至可致不育，市民進行性行為應戴安全套。

是次研究以本港地區為基礎，成功訪問881名18至49歲市民，並安排驗尿，主要檢測衣原體、淋病及梅毒3種性病。受訪者中，男女分別有346人及535人；有74人為非香港永久居民。

中年女性感染衣原體達4.1%

結果發現，16人被驗出衣原體陽性，感染率為1.4%， 數據與西方國家相約。而在過去12個月有性生活的年輕女性和中年女性當中，衣原體感染率比較高，分別是5.8%及4.1%。而年輕男士中，感染衣原體的比率為4.8%，同樣較其他年齡層高(見表)。另外，分別有3人及1人感染淋病及梅毒，由於數量太少並無代表性，未再進一步分析。

參與研究的黃志威指，港人性觀念愈來愈開放，年輕人拍拖、有性行為再轉換伴侶的情況普遍，容易傳染性病。中年夫妻較多出現家庭問題，有機會令他們尋找新的伴侶，並較易發生不安全性行為。

男性感染 尿道或有泡

至於女性感染者較男性多，其中一個原因是男性感染衣原體，會有較明顯病徵並且求醫，常見尿道會「嘔泡」，流出灰色液體。相反女士感染衣原體可能完全無病徵。

衣原體是一種細菌，只會經過性接觸傳染。9成感染衣原體的患者會自行康復，但亦有少部分會有併發症，例如女性約10%可引起盆腔炎。黃志威指出，即使患者併發盆腔炎，亦可能一直無病徵，經年累月才出現腹痛、尿頻等。臨床常見求診者問題嚴重:「手術開肚一看，全部爛哂。」盆腔炎可致輸卵管閉塞，痊癒後亦有機會永久不育。

仲要開右手

黃威廉

悶到課金到底係咩概念

請假刷MP換miru係咩概念

收聲啦八婆

扶清D語言學校係由咩Level教到咩Level?

n5>n1

全新概念大碟

睇自己架姐屌 你唔溫書冇人吹得你脹

一佛一世界

佢地唔包考試
但係多數1年就屈到你正常日本中學/高中生level

1年都唔n1真係唔知點生存

我之前咪咁

去日本果時買番樽la, 我都醫好左
你幾時見我而家話肚屙， cc post得番扶他會肚屙

我唔係肚痾 我係痾屎

lolo77連鬼佬都得我唔信中國人唔得

this really pro
唔係中藥d 9up

個總力好hea 差一張就收工

只要遠離香港人同支那狗我覺得應該點都得

連埋yui我身邊有5個實例係便秘/肚餓食好左
定時唱便 唱而不射

我個肚入面有太極

矛盾螺旋

即係一年後可以去搵JK搭訕？

你講英文佢地應該會濕d

涉谷系jk弱智的
我諗你想的話識三句日文之後9up英文扮鬼仔都會落搭

咩黎

翔清好有經驗

益生菌

睇過鬼佬d食用報告 好撚好笑

即係益力多丸

求拎

又想屌西

益力多d菌冇乜用
呢d人地研究專利黎

撚緊如果炒左依家見緊個兩份日本工,
係唔係香港儲錢跟扶清過去合租

食咩好 又唔想食譚 等好耐

好似唔係咁易租

L❤︎DK

你地下次邊個去日本
幫手買番樽番黎

又鋼牙

我老母下個禮拜

有冇人早過我老母

朱古力

？

扶清帶JK返黎我住網吧

咁正

我有個同學好多胃氣， 都幾年，食左1個月就無曬

要不是任天堂,你班炒機狗一早訓街了

睇黎我都要入番樽

好撚貴呀大佬

一年由完全唔識屈到人地本土高中生level咁正 我後生十年都想去

十年又過去

我後生幾年即刻去左

氷菓刀系

去左之後後生10年

去左

你採陰補陽？

好彩我求其打到下rpg打到下gal睇到下輕小就夠

一齊睇下一對新人嘅生前片段

敵將is doctor lee

畀啲爭扎

胡cfu

lunch腿蛋飯13蚊

又唔預我

幾錢到

有隻啤油酵母丸都幾多人買

2000yen左右

2000羊540粒 好抵屌

好似有d用

marked

呢啲咁既藥點解香港冇架
咁落後

日本正野不嬲都無海外份

我有個fd係一食錯野就即刻腸胃炎直接入院

eat girl long 有經驗
選一週最後那天

海外日本妹

我有俾你屌架

ground control to major Tom

唔係處嫁唔出啦

呢幕堅正

胃氣都得？

想要磚比家人

係CC POST層壓式推銷仲易過sell師奶

入茶水斟水比阿姐捉住我吹水吹左3個字

長清賣藥

茶水老婆

佢收左錢係度賣廣告

佢話佢個仔i大電gay年年3.6 3.7

扶他呀 誰都喜歡你
CC也自豪

我係中介

食女食到連茶水阿姐都唔放過

我斟緊水佢話:嘩你咁矮既 有冇米6呀
我話 有呀 我161

借錢緊要還 咪比錢中介

佢仲笑我低學歷

2米巨人又不誠實使用電腦

上次見到扶清起馬高長清一個頭

你係咪調轉左

高過我

拎個最矮ge黎比

上次見工比人問我要唔要收利是

你未見過我啫

4!

決定左去拜胡cfu 為師，聞袋底練上身

扶清幫手買

玩iPad唔換衫扯火 母搣兩子囚14日緩刑1年

失婚婦人照顧兩名6歲及9歲的兒子時，因見他們只顧玩iPad，不肯聽話更衣上學，一怒下搣兩名兒子的手腳和膝蓋。9歲長子事後拍下傷勢，透過facebook發給父親查看，因而揭發事件。被告湯丹丹早前承認兩項虐兒罪，今於西九龍法院判監14日緩刑1年。

辯方求情指，被告除控制情緒稍有不足外，本身是溫文有禮的人，她明白與兩子相處時起衝突，因而常到圖書館借親子書學習親子相處，但經過今次事件，她決定以兒子福祉為依歸，放棄兩子的撫養權。辯方又指，兩兒子平時在父親面前、在校內皆乖巧正常，但一見被告即「又打又咬」，「細路仔打媽媽」，被告自知日後探望兒子時仍會衝動，故不介意接受輔導。

裁判官指，相信被告已經知錯，她愛惜兒子，今次只因錯用不適當方式，教導難以管教的兒子，但報告顯示兩兒子沒有仇恨她，雙方仍能保持不太差的關係。裁判官直言涉案的小孩「頗為頑劣，幾難教」，認為需思考教導的方式，例如是否無限制地容許小孩打機。最終裁判官考慮被告的經濟情況不宜被判罰款，故判處緩刑，並勸戒被告日後不應再打兒子。

案情透露，被告與丈夫去年6月離婚，仍等候法庭判決誰可獲得兩名兒子的撫養權，故此二人輪流照顧兩兒。被告案發時吩咐長子停止玩iPad準備上學，同時叫幼子換衫一同外出，但小兄弟不理被告，繼續玩iPad。被告一怒之下，搣兩名兒子的手腳。長子其後拍下傷勢並在facebook傳送給父親觀看，警方事後接報拘捕被告。

痴線 30粒淨食藥都飽

另外請大家一定要注意，這類產品劑量很重要，像這EBIOS愛表斯一天是要使用30錠的喔！而且含量很高，ASAHI EBIOS一日成人劑量30顆裡酵母的總含量是7125mg，可以分三次使用，所以不要以為2000錠很多，其實大概兩個月就會用完

呢d仔養黎都無撚用

冇wo

越來越冷越來越濕

課佢老母

屌 andee真係開口中

應該不了

冇野做好悶呀

坐都係一種痛苦

TRUE

又冇得用電話

3日2夜古堡亂交party

岩哂你啦

出原版,技係咪同呆毛一樣?

竟然搵到怪化貓ed 真係好好聽

有無人可以掛金閃閃比我刷LV

唔識講英文

經過旺角animate
見到有得訂呢隻蕾

成千蚊隻

55

大學畢業唔識英文 thx for些牙

我都唔識

想入讀霍格華茲史萊哲林做mk

但你識屌女

✓✓

間野不嬲貴人舊幾兩舊
出面好似800唔洗

世界大學學科排名公佈 港大牙醫學院蟬聯全球第一

世界高等教育研究機構QS（Quacquarelli Symonds）發表「2017年QS世界大學學科排名」，香港大學牙醫學院蟬聯全球第一名，繼去年首次成為全球最佳牙科大學後，今年再奪第一名。港大牙醫學院院長Thomas Flemmig對排名表示驚喜，認為是對該學院在教學、研究及社會服務各方面成就的認可。

Thomas Flemmig更笑言，去年首次獲QS牙科全球冠軍，曾對教職員及學生稱「獲得全球第一名，是一生一次的成就」，至今年成為二連冠，才證明自己「錯了」。

QS今日公佈的「2017年QS 世界大學學科排名」中，多間本港大學擠身排名前列。其中，香港大學一共在10個學科打入全球首十名，除了蟬聯第一名的牙科，還包括首次打入全球十大的語言學系。另外，港大在文學及人文學科排名上升，由去年全球第19位攀升至13位。港大文學院院長孔德立表示，很高興努力獲得認可，相信港大文學院在亞洲地區的優勢，將逐漸獲得世界關注。

理工大學今年亦有突出表現，共有2個學科打入全球首十名，包括在酒店與休閒管理學科排名全球第3，以及土木工程學科排全球第10，兩個學科均為首次納入統計。另外，中文大學在傳媒研究學科排名攀升，由去年排全球第26、上升至今年第20名；教育學院在教育學科的全球排名為第13位、較去年微跌1位。

春哥又做世界第一

？？？

屌 好想抽

DO IT

有冇人要寶5

andee

冇錢

哈

而家邊關有得刷經

我抽硬

抽，抽兩符

好撚窮

益生菌，果時我早晚各3粒

想留石等新女

精品都係700幾

香港最大傳銷公司

好想買呀

中介翔清

南北泡呢期2單大野都可以用黎做拍戲題材

60c就角色經
20AP上級就rank經

雲爺爺

thx

脷底生飛滋 咩玩法

現春假想圖

on9
春哥都唔知靚仔幾多

駁唔到

咁 翔，春，扶他點排

氣功醫近視

脷尖先過癮

老闆仲未病好,唔番
更加想訓教

講真
一定係春哥第一名
春哥>>>>>all

3個唔同類型
man同可愛同帥氣有型點排

又屍鳩

開番大老師黎睇 又真係幾好睇

希望正常end唔使燒書

點先叫正常end先

school day

かわなんとかさん

又冇哂石 點算

課llm

百合end

翔end

即係後宮?

no, 大老師同翔一齊

老師end啦

老師好慘

舞い落ちる雪のように係幾時架

wa1既

wa1 ed好似係

andee:冇錢

扶他:我米六

IFC大大

fucking m

Nice boat

我發覺我公司好多講英文既蠢人

英文唔好係咪得罪你先依家

咁我應該得罪好多人

有冇人轉隻魚姐或者臭菜2.0黎用下

跌左魔神呀

恭喜

其實每日打就一定有

驚會突唔爆

每日打最後一日一定會跌 你前面跌完之後就唔會再跌 所以冇分別

aduit D死蠢問我個倉入面
零件，配件同配件既零件點分
叫佢查字典

老師幾正

二麼多end

原來企經理同淫賤女下屬出差時
食飯俾現金貼屎都有得報銷

貼屎都有得claim咁撚有趣

兩情相悅

仲要冇單

企係咪大晒
公平咩

係

幼女戰記個op咁正

《刀劍神域劇場版︰序列爭戰》戲票明天3月9日起開售！
凡親臨以下戲院票房購買本電影戲票1張, 即送原裝日本進口【角色設計．總作畫監督 足立慎吾 繪製】指定明信片1張。
明信片type A:
STAR Cinema（將軍澳站）、MCL粉嶺戲院、嘉禾荃新天地、Cinema City（朗豪坊．4DX超動感體驗版）
明信片type B:
MCL德福戲院、Festival Grand Cinema（又一城）、澳門大會堂
* 贈品先到先得，送完即止
* 優惠不適用於網上或手機APP購票
* 不可與其他優惠共用
* 如有爭議，新映影片及戲院保留最終決定權
日本開畫票房冠軍，口碑一致好評！
《刀劍神域劇場版︰序列爭戰》3月30日遊戲啟動！

扶他又中

正

殺得

美國薩德系統已抵韓 中國暴跳如雷 揚言就快打仗 後果自己承擔

無叫春 = 升緊

升黎做乜

屌原來企神係前總經理個仔
腦細睇住大
玩晒

企神去左邊 唔見人既

屌西

同淫賤女下屬係會議室

火埃表示摩根士丹利不外如是

上完個妹再上家姐再上個妹再上家姐
流石景可以loop幾多次

幸福3P生活落去算啦

無限

btw最新個集又上左?
佢D劇情仲過份過D韓劇

last page
自己小心D廣告

仲未生得仔呀

求轉凱因

由細養大

美資行真係唔敢去做

企神食完女下屬啦

男亞下屬就有堆

企神重口味

男亞李

勁

幾時curry me

上幾個月差唔多個個星期都有fd係日本
但偏偏家下冇曬人

我操你媽！！！！！！

即刻去

多謝扶他

得70
轉左

好!

ANDEE幫手燈下沖田

下之咩對masaki都幾好

垃圾東西張望

求轉精靈島

又開始做gym

3.9 big mac

好勁

Lawson要行3個字先有

唔係香港玩先架咩

指定

幫我買

殘廁抽卡

「勇者塔2017」一招秒殺，HP全扣

又話10%
10連都無ssr

見到4i god😍

我輸了

死鬼佬蠢到

唔係
應該五六年前已經有非洲60秒果句

35碎

?

屌

補血

天才幫唔幫到佢

懷疑條J斷左

呢d情況斷左都係要砍掉重練

揾巫醫會唔會好D

我就係成功例子

好肥

估唔到有人屌床

屌牆

私を振ってんじゃないよバカ
振っていいわけないでしょう

條撚都用唔著 long清幫我切左佢

ok book左OT

泡9

有關我春事

Operating theatre

世界第一春哥

都無女食

雲格下台」的標語，鋪天蓋地般佔領了英國媒體的版面。在連續十多年無緣主流冠軍之後，阿仙奴球迷對於雲格的耐性徹底耗光。是否繼續讓雲格執教，已經成為了阿仙奴現如今需要考慮的頭等大事。根據英媒報導，雲格已經對自己的未來做出了決定。

2-10遭拜仁淘汰，這讓阿仙奴和雲格成為了人們口誅筆伐的對象。就在此前不久，英媒還報導稱，雲格準備繼續留任。然而歐冠盃的慘敗，讓雲格的心意又改變了。《每日快報》報導稱，雲格已經向阿仙奴更衣室確認，他將在今夏離開阿仙奴，教授持續了21年的阿仙奴生涯，即將結束。

目前，阿仙奴高層還是希望雲格留任，他們為教授開出了一份兩年續約合約。不過雲格現如今已不打算留在阿仙奴，他在今夏履行完現行合約後，將從阿仙奴離任。目前，阿仙奴高層也已經開始為雲格尋找繼任者，《每日快報》透露，祖雲達斯教練艾歷尼已點頭願意接班雲格。

此前，雲格曾公開表示，不管下季他是否在阿仙奴執教，他都不會在今夏退休。英國媒體表示，雲格離開阿仙奴後，下一站可能是巴黎聖日耳門，也有可能是巴塞隆拿。目前，巴塞教練安歷基已確認賽季末將離任，紅藍軍團今夏也得選定新任主教練。

雲格阿仙奴生涯榮譽一覽：

英超冠軍：3座 （1997/98，2001/02，2003/04）

足總盃冠軍：6座 （1997/98，2001/02，2002/03，2004/05，2013/14，2014/2015）

社區盾：6座（1998，1999，2002，2004，2014，2015）

歐冠盃最好成績：亞軍（2005/06）

英超賽季最佳教練：3次（1998，2002，2004）

雲爺爺

成日掛住食女

巨人d時間線真係睇到亂

我認真撚

隻任豚連ow post 都可以 以一敵百

認真系列

有幾亂呀
今話咪上一話嘅4年後

冇夜更

打晒總力冇魔神

依加攞盡係得75炸 仲有一個禮拜總戰力

我得3隻

跌一隻 三隻任務

冇跌過

咪撚阻住我返工呀屌你

快撚D走啦

刑天一億年

食屎啦日本虫

才哥點睇

睇緊肥婆賣淘寶貨 個post
佢著半摺裙休到對波對下

黃腦重口味

都係na版好用過官方版

+2GC

廣告太西

虐貓狂徒

adblock plus

block左冇得留言

留到喎
我而家咪用緊

仆街今日差一分鐘遲到

我疤好波

唔知點解用公司電腦入唔到龜頭小咀D肥婆post

運已盡
月尾義勇軍fes 4i rip

岩岩眼尾見到隔離有個人頭望撚住我 屌你老母 好撚恐怖

不嬲抽咭都rip

我係咪睇錯咋

西面

好興奮 未試過咁開心

唔係呀 直情係我隔離個垃圾桶低炒咁望上黎 之後我一另過去就唔見左

咁恐怖
你眼花咋 唔好自己嚇自己

咩料

我疤拉高哂歐戰積分

洗撚鬥咩 其他聯賽都唔入流

諗起疤後上三冠王就想射 打個飛機先

潛力解放

馬會開錯巴塞盤?

笑死我仆街

早知我又買

Yes

我疤無敵

ios未有

我更新左啦wo

有個同事有得跟埋經理去日本公幹 但係佢又唔係日本TEAM 公平咩 依個世界公平咩

你係女咩?

啪啪啪

佢好撚樣衰架WO 又黑又矮

ピリカとフィーナ@チェインクロニクル開発さんがリツイートしました

SETマネージャー 湊 @hemp_m

3/12（日）築地銀だこハイボール酒場「チェインクロニクル〜みんなで行く酒場の物語〜」イベントに豊永が参加させて頂きます！ 来場募集は〆切となってますが、ニコ生配信もあるそうなので、是非ご覧下さい〜っ。

1時間

呢隻野得卡面

鍾意npa 果班會圖鑑
但我鍾意武城

仲未開始打天魔

等睇您表現2點至5點打廿幾隻天魔

好撚肚餓呀

比689更無恥
未當選已大話連遍

林鄭月娥成功爭取興建單車館

好肝

咩天魔

絕版貨黎喎

冰火版扶他

用鮮火隻手黎打丁

今日食fnn

又食女

如果女人m痛有三日假
男人打完飛機都應該有賢者假

日日都有假放

佢係比女食

世界靠笑別離支撐

點prove 今日打左

要女人證明自己m到=父權

send篤精俾女上司睇

女上司吞左咁點算
除時比人扣勤工

女上司令到你勃起就fail

很想要吧

東大係咪已經唔係亞洲之內

we are going to the polytechnic

2nd撈

日本係歐洲

老凍

其實禾偷笑緊
唔過3刀2nd撈

已經冇野好做 點頂到6點

QS排名課金就有
另外東大好多paper用日文寫冇人理

健吾成日比同校某講師串
過日本讀博士但唔用日文寫paper讀黎做乜

shitty課左幾多

健吾本身個人就係托柒

搵食啫
犯法牙

兩個既course我都上過
健吾真係比人完爆
抵淨係係光明頂做到十九下把

吾你老母

呢度個個都HKU CU

收皮啦

我覺得自己係0
考慮引退屍屍POST

禾小薯

屌 隻牙又痛喇仆街

搵春哥

牙線都用埋 仲想我點

用著cert換唔換到日本family mart打工權

坐郵輪去日本再失蹤

租樓唔係要證件架咩

on9我訓街

韓男與港女友爭執
廁所吊頸獲救

【本報訊】來港工作的韓國青年，與同齡港女墮入愛河，惟兩人近日感情起波瀾，前晚11時許，該對異國情侶在銅鑼灣寓所又為感情事爭執，韓男情緒激動，衝入洗手間內，以電線上吊尋死，女友見他良久未出，查看下驚見事主上吊，立即將他解下及報警，送院治理。

為情自殺的韓國男子姓車（25歲），以工作簽證來港，在港一間餐廳任侍應，租住銅鑼灣富明街2-6號寶明大廈一單位。消息稱，車來港後認識同齡姓徐香港女子，兩人更發展成戀人。前晚11時許，車與徐女在寓所內為感情問題爭執，兩人愈吵愈烈，車未幾衝入洗手間內，以電線吊頸企圖自殺，徐女見男友良久未出，到洗手間查看赫見對方上吊，大驚即解下男友及報警，車昏迷送院救治，稍後回復清醒，經治理後情況穩定。

之前去洗牙果陣，幫我洗牙果個人話牙線作用不大

OPPA

春哥話有用 我信春哥都唔信班濕鳩牙e

薯蓉

薯皮

我冇話牙線冇用呀
不過唔係想像中咁有效咁解

中六都讀唔到lm

但你有老婆

咁點呀 牙又日日刷兩次 牙線又用撚埋 洗唔洗日日去洗牙 痴撚線架咩

收皮啦 又係度扮

我屌你老母

瘦口水

咁樣樣

春哥話垃圾

屌你hajime慶祝masaki grad搞到好似求婚咁

屌晒你地老母

根本係洗完牙先會蛀牙 咁就無限賺錢

我屌你老母 個個都唔蛀牙春哥咪食屎

那個了哦

禾幾年先洗一次牙

扮你老母
英文未合格過

即係讀中大啦dllm

mk jai食軟飯

我幾年先刷一次牙

磨牙

食埋外父

大奶貓

in Hong Kong don't know eng = eat shit

DIU NO ENGLISH

好想俾台主劇透

改左fd子無限用?

我清天魔
個fd list大家全部係齊到

以前唱動畫歌D人去哂邊

過左咁耐先改
cc真係乜都慢人幾年

以後得Andee一個大腿

其他D垃圾可以del哂佢

1/75

喵太bb 上修普攻真二刀流

普攻變2刀流 攻擊力冇寫會改
skill加damage
ability加移速同爆擊威力上調

但你都係抽唔到

咁你咪可能冇友情點收入

係時候掛返曉BB出黎

屌你老墓玩真屎

玩埋你果d

chu chu yeah

冇份buff
屌你牙

法國呢排春哥好少上黎

食女

忙於食女

唐記真係幾正 25蚊有肉有菜有餅 係油左d

屌你老母sega
副都v2

任屌架喎

垃圾站v2

政府買老翻黎派

係咁上下架啦呢個戇鳩政府

250彩幣

1002